汪汪汪

有冇人想養狗 想扮狗
我係咪有病

人如其名

識唔識自己抆屎

係

幫我🥺

又係你
舉我中指個條友

你嬲？

冇
純粹impressive

唔好暗戀我

唔好係自己塊面度貼金
Ching

咩意思 講中文啦

Ching 即係 c hing 師兄

我話你貼金嗰句

係自己塊面度貼金
即係，覺得自己人見人愛（因為人類鍾意金)
直白咁講，即係，自戀

唔好係自己塊面度貼金
即係，唔好咁自戀

冇人愛係咪連自己俾返啲愛自己都唔俾

on9 ya

講得有道理
如果連自己都唔愛自己
就真係得自殺
加油啊，ching

算你啦